有冇人覺得唔比家用都冇問題?

完全唔明點解要比家用?

父母對你好咪比囉 唔好就不了

屋企話我搞掂自己就得，佢地會照顧自己

睇你有冇用過屋企野羅，如果你起屋企飯又冇食野水又唔用電又唔用既咁咪ok羅

計到咁盡，同租客有咩分別？

咁你咁大個人都已經廿幾歲有手有腳，都有能力出到黎做野唔通連個兩三千蚊家用都比唔起？你知唔知醜架？除非你自己搬出去住囉！

唔係計唔計到盡，即係幫輕下父母有咩唔岩？

有呀，租客都仲會每樣野計得清清楚楚，而唔俾家用既就打算唔付出但又起屋企又食又羅，狗都不如

憑咩同我計
你都冇撚問過我就生我
先搞到我要食飯沖涼
你而家同我計水電？

姐咁，兩老養到你咁大
當比番d錢報答番咁解

羅你老母咩 攞呀 仆街

其實都冇咩討論既餘地，起求鳩up埋d歪理

起度

得一個人叫做有質素，其他都

睇漏左，呢位都有質素講既野

其實無話有無問題 人人價值觀唔同 外國人就不嬲唔會比家用 比家人係亞洲人先會咁做 呢d都係睇心意 唔比亦唔可以話你錯 但至少要盡到照顧父母既責任

佢養你18年
我養返佢36年 條數點計

我為佢地既父母感到可悲姐

咁將來如果有遺產要唔要？

總之同其他巴絲講，他日你地都要做人老豆老母，如果你的仔女咁對你，你會點諗？

連登仔：正所謂公就我贏字就你輸，要我俾家用就冇咩可能架啦，遺產？我係你個仔喎，點會唔要呀

好大分別,租客唔會免租十幾二十年.等佢長大開始工作.有收入先負責自己份租.